香港真係好特殊

其他國家：
個政府都做唔到嘢嘅 快啲換過屆政府

香港：
快啲癱瘓政府內部運作 得佢哋咩都做唔到

香港人真係俾政府迫到咁

係因為香港政府唔聽民意

香港人用自己方式抗爭

香港政府真係垃圾 啲人寧願佢做唔到嘢

少做少錯，香港政府特色

多做多錯

鳩鐵
港豬澳大橋
明日大愚
三跑
單程證

其實全部極權政府都係咁

喺極權政府中香港唔算特殊

香港個政府點換都係港共
我地冇普選架

人地政府：對人民負責
香港政府：對黨負責

最弊而家777似係負責為黨添煩添亂

先唔講政權嗰方面

好多民生政策都俾人屌到仆街

唔係話你終極目標唔好
但做人唔可以一步登天
連眼前咁細粒小石仔到依家都踢唔走
就望到咁遠

因為換個政府
都係港共既人

佢做到野就會搞自己人
所以整到佢做唔到野仲好

其實香港好多方面已經好完善 唔好搞佢就咩事都冇

港共政府係都要搞

個政府要有幾失敗 啲人先唔想佢運作